【轉貼】 妥協只會壯大邪惡

白兵論勇武退場

聽聽白兵